做咩會停左點票？

NC淨返6% 點左三個鐘？

咁幾時先有最後結果？